# processo-seletivo sistema Finalizado
    Conforme solicitado para o teste foi finalizado o CRUD


#Como subir aplicacao
1. Baixar uma ide(nesse caso pode ser enclipse)
2. Baixar um servidor de aplicacao web(utilizado apache tomcat 8.5)
3. Importar o projeto para a nossa ide(eclipse) como maven project
4. Configurar servidor apache tomcat(na barra no canto inferior central na aba server)
5. Clicar para adicinar novo server e seleciona o nosso(baixado anteriormente)
6. Adicionar o projeto ao servidor e startar 

observacao: para o banco de dados utlizamos mysql com xampp para utlizar o SGBD
phpmyadmin para facilitar o desenvolvimento
Banco nao possui senha
precisa ser cridado com o nome de funcionarios_prova

#No back end
No back end todas as funcionaliades foram feitas Insert - delete - update


#No front end
1. conseguimos listar o funcionario(na primeira tela)
2. clicando em cadastrar novo funcionario podemos fazer novo cadastro
3. clicando no icone com o X podemos excluir um funcionario
4. e clicando no icone do lapis podemos abrir um popup para editar funcionario


